Le framework est composé de plusieurs fichiers scss qui sont tous inclus dans le fichier « library.scss ».
Pour utiliser le framework, il suffit d'importer le fichier « library.scss », 
« @ include ''/PATH/scss/library'' ; ». 
Le framework utilise des mixins.